有冇望遠鏡推薦

有時後排睇唔到前面，有冇望遠鏡推薦?
好似話Nikon 唔錯? Nikon ACULON A211 點睇
Budget ~1000(愈平愈好) 有咩選擇

唔使買貴嘅跌咗都唔肉赤

儘量慳錢唔好消費

鴨記有啲平平哋都得下